{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연화스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約通知: - 追加人数がいる場合、事前に連絡してください。 - 基準人数を超過した場合、追加料金が発生します。 - 最大人数を超過した場合は入室不可能であり、払い戻しはできません。 - ペット同伴の場合、ペット同伴入室はお断りすることがあります。 - 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に従う。 - 入室、退室時間を遵守してください。 - 施設物の毀損や紛失時の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 - 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 - 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 - リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。 (ご案内はお客様センターにていたします) - ペンション別の期間変更により料金及び料金表が誤って反映される場合は自動的にキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約が可能です。 - チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 - バーベキューの特典:8名基準30,000ウォン(現地決済、ガスグリル提供) - 一軒家客室であり禁煙です。 - 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約通知は何のためですか？",
            "answer": "予約通知は、宿泊客に宿のルールや注意事項を伝えるためのものです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前に連絡し、追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると、入室はできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペット同伴入室はお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に従います。"
        },
        {
            "question": "宿の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設物を毀損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失時の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの特典はありますか？",
            "answer": "バーベキューの特典は、8名基準で30,000ウォン（現地決済、ガスグリル提供）です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 386
    }
}